休班淫賤輔警 涉偷拍女同事

休班輔警, 新category?!

去年八月在上水涉嫌偷拍女子裙底春的休班男輔警，被捕後遭揭發「淫賤大偷拍」案中案。該名在民政事務總署擔任行政主任的八十後男子，涉嫌在商場偷拍女士裙底被捕後，不但遭揭發輔警身份，重案組在追查其手機和電腦時，驚揭他「收藏」極大量的疑偷拍裙底照片及短片，部分場景疑是民政事務總署轄下範圍，懷疑有人長時間偷拍自己人。據悉，疑犯女上司、女同事近日獲邀辨認偷拍圖片，驚覺身陷被偷拍險境，初步估計有逾十名女受害人。而疑犯已辭去輔警職務，同時遭民政事務總署停職。
據悉，涉案男子年約三十歲，已婚。他在二○一二年加入公務員隊伍，出任行政主任，被捕前在北區民政事務處工作，負責替市民辦理宣誓等工作，有指他曾一度被召回位於灣仔修頓中心的民政事務總署總部進行訓練。另一方面，他除了正職，還加入輔助警察隊，並接受相關訓練，被捕前駐守黃大仙警區，工作包括支援日常巡邏工作。
上水疑偷攝商場女揭案中案
案件最初在去年八月十日揭發。當晚八時許，警方接獲一名廿五歲女子報案，稱在上水新運路一個商場，疑遭一名男子尾隨偷拍其裙底，警員到場調查後，以涉嫌破壞公眾體統拘捕一名男子，更發現他是休班輔警人員，故案件交由大埔警區重案組跟進。警方當日指非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。據悉，被捕輔警於案發後四小時向警隊辭職，不過案件的調查一直持續。
逾10女中招 署方邀辨認相片
消息指，探員在翻查疑犯手機後發現有其他裙底照，深入追查其電腦，結果發現數量驚人的同類照片或短片，分析部分場景，懷疑部分拍攝地點似是民政事務總署轄下的多個辦事處範圍，懷疑有人偷拍女同事，甚至女上司，而且犯案時間不短。近日有民政處的女職員獲邀請協助辨認偷拍照片時，才驚悉「與狼共處」，消息傳出後，不少人都擔心自己被偷拍，據知部分女同事是在受訓期間被人偷拍裙底，估計超過十女中招。
去年八月被捕 交重案組跟進
警方表示，於去年八月十日拘捕一名廿九歲男子，涉嫌破壞公眾體統，案件交由大埔警區重案組跟進，須於本月底向警方報到。

屌你休班警出兩隊波既，你踢撚哂佢得啦

屌你老母做eo每個月5~6萬
重要結埋婚都咁撚on9
真係廿弓途家庭一野輸鳩晒

輔警唔係本身有正職？咩叫休班輔警？

好明顯報紙佬都係高/連登仔煮死警隊

都係狗， 唔洗分咁細

不用分那麼細，大家都是警隊

B隊都出埋來踢 幾時出埋休班飛虎隊依啲超必？

休班飛虎應該一黎就會做單轟動全港既

唔理啦 係警都貼

好out la d case

極大量珍藏

唔講咁多
得分！！！+1

竟然特登開佢副職都唔講行政主任